\begin{literatura}{99}
	
\bibitem{Masopust1994}
	MASOPUST, Jan. \textit{Vrtané piloty}. Praha: Čeněk a Ježek, 1994. ISBN 80-238-2755-3.

\bibitem{Davis1980}
	DAVIS, E. H. a H. G. POULOS. \textit{Pile Foundation Analysis and Design}. 1980. New York: John Wiley, 1980. Series in Geotechnical Engineering. ISBN 04-710-9956-2.
	
\bibitem{Jirousek2006}
	Ondřej Jiroušek. \textit{Metoda konečných prvků: poznámky k přednáškám} [online]. Praha: ČVUT, 2006 [cit. 2016-12-13]. Dostupné z: \url{http://mech.fd.cvut.cz/members/jirousek/download/k618y2m2/ymkp_fem-2on1.pdf}
	
\end{literatura}
